屌那星 牙周牙純有冇屈機D

樣已經靚到仆街架啦
仲要拎埋個結他黎彈
真係想比佢地彈下賓周仔
牙周仲識作詞

izone超越咗twice了

TWICE個個層次係同熊熊兒童合唱團比較

回顧下

封面嗰個最屈機

柔理吊打

izone頭三靚
牙英 牙周 牙純

你居然對導清屈服好睇唔起你

IZ*ONE世界第一！

我不嬲撐柔B